鍾鎮濤兒子有話對香港人講

鍾嘉浚寫道：「HK people, you should not be called Chinese. Salty as F, disrespectful as F, racist as F. Almost as bad as cops in America. You should be honoring the millions of soldiers that died for you so you can be here. Without them, you'll be dead sperm flushed in a bathroom or wrapped in tissue.」（香港人，你哋唔應該叫做中國人。好X蠢、好X唔尊重、好X種族歧視，幾乎好似美國警察咁衰。你哋應該表揚千萬位為你捨身嘅士兵。冇咗佢哋，你只係被沖入廁所或用紙巾包住嘅死精蟲。)

鼓吹港獨 拉鳩佢啦

美國人？佢憑乜嘢話香港人？

垃圾有樣睇

兩父子都係賤種

係咪講緊加拿大軍人？

兩仔爺都係鳩唔撚搭八 as fuck

佢身為中國人做咩要移民美國？

咁我又好唔想畀人叫做Chinese wor咪撚叫我做chinese呀

中國人又住美國打英文

做乜講英文咁崇洋?
反中亂港?

Who care 過黎食下煙做翻個大人先

【叫爸爸呵番】鍾鎮濤兒子洩負能量稱看不到生存原因 揚言要賣掉名錶

一個靠破產老豆養既白痴仔, 自己生活都成問題, 就咪撚評論香港時事啦

生到個仔咁柒樣衰嘅喂

外國勢力又想插手干預香港事務

o岩呀
我地唔應該比人叫做中國人
比人叫做中國人真係Salty as F, disrespectful as F, racist as F. Almost as bad as cops in America
我永遠會honour為加拿大士兵同香港保衛戰入面為香港作戰及陣亡既士兵
冇左佢地我真係一條死精蟲

現年29歲的鍾嘉浚多年前到美國升學，畢業後一直在當地生活，間中返港與家人團聚。

咁愛國又要去長居，踩美國
有冇方法同當地官員講
有理由相信係間諜

佢就should not be called American
佢咁撚愛國 有冇手足同國土安全部講下

其實佢係咪想話班義士為香港人犧牲呀

點解佢地唔似樣
唔通

佢老豆經濟破產, 信用破產, 人格破產, 老母又唔要佢, 留低佢做孤兒仔搞到心理不平衡, 又好難怪佢既

係時候幫佢同美國移民局講

佢唔佩著孫悟空件衫

遲下要賣埋架GTR

係啊, 我唔係中國人啊, 你係之嘛

賣埋屎忽就差唔多, 成家都唔識理財, 鬼佬可能會見佢白白淨, 幫襯下既

千萬位為你捨身既士兵係咪指前線義士？

佢繼承哂佢老豆啲支那蠢閪基因, 講呢啲廢話真係好正常

中國人都不是中國藉

悟空衫

美國藉 起美國大 打英文 悟空衫

太好啦,等緊佢講呢句

大家可以send去移民局,送佢番大灣區

返大灣區先講啦

多撚謝助攻

岩呀
唔係英軍同加軍香港人邊有今日

佢本身都似過期精子產品

真正大陛哩樣

HK people, you should not be called Chinese.

I am totally agree with him.
HK is not China.

收皮啦，香港是但一個出過嚟行嘅靚仔都勁過你，你食過催淚彈布袋彈未，你衝過黑警打過黑社會未，香港學生分分鐘勁過八九十年代南韓大學生

唐氏樣

原來個仔都係同老豆一樣弱撚智

係咪講緊國民黨軍隊？

强烈谴责分裂国家行为

我不是中國人呀hi

條柒頭講岩咗

我哋真係唔係中國人

到底佢講緊乜 吸毒吸到SHORT撚左?

裙腳仔係到鳩up
真係同一條血緣 兩個都on99

同佢講: STFU, you’re a fucking cunt

拿你叫我港獨嫁咋

Then he should go to hell then

同老豆一樣咁撚衰格
關你7事咩，廣東話都講唔正剩係識講英文然後話自己中國人好愛國
食屎啦 廢物

講乜9

推到佢仆街
有冇美國既巴打舉報佢

你都唔係中國人，關你咩事

Your father marries a new wife, making you are just a step son.

They have a daughter, they are perfect family. You are an outsider.

Oh, where is your biological mum?

很多有錢仔性格是目中無人。

咁又唔見你打中文
番大陸讀書
好愛國?

fuck yr mama

生成咁嘅樣，算唔算係一種懲罰？

Wtf

個樣好撚似弱智

2父子一撚樣碌柒咁

難怪佢老豆話而家D後生仔九唔搭八 原來就係自己個仔

無人想知

有個咁正嘅後母點會睇唔到生存原因????

his dad fucks new wife la, dunno where is his mama

很多有錢仔想擺脫俾人睇死既污命，要威過老豆，但又要靠老豆，性格好矛盾。到佢地唔夠人講嗰時，又鍾意曬下佢幾有錢買乜食乜玩乜女，很多都是一班心理極不平衡既人。

9 唔搭8

後生果時，你地叫我廢柴，估唔到而家個仔仲廢過我，我九袋單傳，就係得佢呢粒仔炸

直頭啦，唔該叫我Hong konger

睇佢個樣應該有唐氏

鍾嘉浚寫道：「HK people, you should not be called Chinese. 」
連登仔答：「agger」

多謝支持港獨
你哋無條件嘅支持係我哋堅持嘅動力

九唔搭八

前段都明

即係chinese同Hong Kong係唔同

兩者唔能夠撈埋黎講

後段不能解讀

我以為佢個仔係啊木

垃圾係有樣睇
咁撚樣衰
樣衰都冇所謂
仲要個腦裝屎
呢條友同佢老豆一樣冇得救

佢個仔真係好似弱智
原來以貌取人係有根有據

一直都冇講過話自己係中國人

我唔係中國人呀.jpg

果然有其父必有其子
咁你快啲退美國籍 番黎同阿爸一齊共享大灣區榮耀啦柒頭

多謝提供笑話一則

咁愛國
講咩英文呀

好似樣

鍾鎮濤被控刑毀襲擊 或被判10年
【文匯網訊】據南方都市報報道，與前妻章小蕙的恩怨愈積愈深!阿B與女友范姜素貞今年4月在半山豪宅跟前「姨仔」章小婉狹路相逢，雙方發生爭執，有指期間章小婉被人「逼埋牆」，手機更被人扔在地上，警方當時拘捕范姜一人。消息指，警方經過近7個月調查，發現阿B也涉案，上月底落案控告阿B及范姜各一項刑事毀壞罪名，而范姜另被控一項「襲擊導致造成實際身體受傷」罪，兩人將於下週一在東區裁判法院上庭。

外國勢力說三道四？

咁愛支國仲講英文 廢柴嚟㗎喎真係

忽然愛國
你讀過幾多中國歷史
美國警察係咪要拎返香港警察去比

佢想表達啲咩

多謝認同我係香港人
岩呀 我唔係中國人 好撚難聽

弱智仔

用返你老豆嗰句：真係九唔搭八，我聽唔明㗎。

香港人？我淨係識睇中文咋

鍾鎮濤更在傳媒採訪通知上寫上：「金錢破產，並非末路；人格破產，才是絕境。」

叫佢學識中文先吠啦，外國勢力，反中亂港

Well, you’re right. I’m NOT fucking Chinese. I’m a Hongkonger.
And I’m forever grateful to the Canadians soldiers who fought to defend this place.

BTW, 搵美國巴打send 匿名信俾FBI查吓佢有冇份做中國間諜

睇到張相都唔想睇佢講咩
我係咪太膚淺 但佢好撚柒
相由心生

返嚟中國先講，係美國講有撚意思？

又一件係外國生活，寫英文多過中文嘅棄中賊，走出黎話自己愛國

你連精蟲都比唔上 羞唔羞家

多謝英軍 國民黨軍

點解同隻豬禁似

吊你賣哂啲名錶先講

啲英文隻隻字都睇得明 但完全唔知佢想講乜做乜9

Oh... his dad beats his aunt. His dad cheated on his mum, divorced her, and beat his mum sister together.

Loser cant protect his mum

我睇見好多後生仔，好似真係唔識嘢㗎喎，佢哋講嘅嘢粗俗啲講，真係九唔搭八，我聽唔明㗎！

成件事錯到唔知由邊度講起⋯⋯
叫香港人唔好叫自己做中國人
咁我哋不嬲都叫開自己做香港人㗎啦
咁有乜好鬧？
咁你自己又美國籍？
做咩唔返香港住呀？
中國人講英文做咩啊？

屌佢老母

?????

住外國，講英文，睇日本動畫，又比卡超公仔又悟空tee, 講愛國

啱啊，我哋係香港人

問：邊類中國人最愛國？

答：定居外地既中國人。

鳩唔搭八，似足佢個廢老老豆
不過佢又唔係完全錯晒既
的而且確we shouldnt be called chinese

不嬲都唔撚認我地係支那人

Hong Kong people are educated as F, determined as F and resilient as F, unlike you and your commie father. If we burn, you burn with us

我無認過自己係中國人

再次證明佢老豆老母都係整容

真ching chong

個仔有無成日嘈要買GTR

收皮啦 清算list

講中文啦

of cuz HKers are not Chinese.
are you F stupid Fker?

And why are you living in the US? go back to China you fking Chinese cunt.

惡撚到條海岸線去到賓賓屋企

強烈希望各國政府送呢班間諜返嚟

係呀，我地唔會叫自己做中國人，我地係叫自己做香港人。

手持外國護照，住係外國就咪撚咁多野講。因為香港同你已經無任何關係

唉 愛國愛黨又攞外國籍 又打英文

豬閪樣

正想講...

傻撚閪閪

相由心生

説三道四

唔理你講咩，講翻中文先啦

我地真係冇資格做中國人
要求中央流放香港，香港獨立，等香港人自生自滅！

You should be honoring the millions of soldiers that died for you so you can be here.

Hey dude, are you talking about the Defence of Hong Kong (香港保衛戰)? I also admire those soldiers who sacrificed their lives, fighting a battle they knew they could never win. Thank you for supporting Hong Kong.

#Liberate Hong Kong
#Revolution of our times

咁愛國 講咩英文

收皮啦29歲靠父幹廢青
唔撚知足 你老豆奶共奶到仆佳
就係為咗養你條二世祖

唔怪得佢老豆話後生仔九唔搭八
真係睇你平時對住咩年青人

我都費時話佢，生到咁撚樣已經係個好大既懲罰

我後生果時你地個個叫我廢柴
點知依家個仔仲廢過我

真愛國賊, 以前D漢奸都係咁, 成日唯恐天下不亂

不務正業 靠父幹 年輕人

利申： 葡萄佢生活

咁撚愛國去美國？

下次你改名 每個post一定係頭10留言

可唔可以用下新功能呀

Millions of soldiers that died for you?
抗戰係國軍打架喎
多謝中華民國

定你想講抗美援朝？
但係佢地係died for the Koreans喎

其實你唔識既就收皮啦

有冇ching可以幫手聯絡移民局愛支人不應生活在自由國度但叫春支那強盛千秋萬代

幫你翻中國

其實冇人想俾人叫做Chinese 喎
串乜啫你

話人九唔搭八 你話你個仔先啦 阿B哥

用英文屌中國人係咩玩法 有個港奸老豆係巴閉啲

冇人想知

番大灣區啦屌

WE ARE HONGKONGER

啱啊,我地唔係chinese，係hongkonger

成隻豬咁撚樣

屌 我唔係中國人呀
我係香港人

叫佢學好中文先再出嚟話香港人啦

Sor錯手負皮

We are HongKonger not Chinese

up乜撚嘢

咁用乜7英文

佢個仔出名敗家 又話買gtr又剩

唔知佢噏乜鳩

下次應該去微博叫班撚樣明星全部自貼全家中國護照

成家都打亂種

你個Ass就係F

Please dont call us chinese then

阿B都叫做高大靚仔,點解個仔咁

真係相由心生 個樣成隻沙皮狗咁

another pathetic life on earth wasting limited resources. good to know you're chinese dickhead, bc we r not, we r hk people.

咁叫trump仔收下皮先啦

唔撚知佢想表達啲乜

教育問題

點解同老豆母唔似樣嘅

人蠢有樣睇

嘩....佢個樣真係溝死女

根本唔係佢嘅

原來佢係搞港獨嘅大台！！

get唔到重心係邊？因為二戰時英軍曾保護香港 所以我要叫自己英國人？

死返去大灣區啦柒頭

點解生得咁柒
成個唐氏咁

豆頭出租原配跟住賣埋甩債！屌問下老豆點解咁賤格賣呀媽俾第個屌喇！

章小慧萬歲

請善用不推文回覆

尻唔搭柒

好撚樣衰條友

原來係曲

係美國用英文愛中國

Don’t make stupid people famous

唔怪佢老豆話現在青年人九唔搭八，佢個仔就真是九唔搭八！

咁嘅垃圾錶叫名表？

唔配啊距.

建議佢返嚟香港共享大灣區榮耀
做一個真正中國人唔好做美國走狗

收檔啦 唔係你老豆既話 無人識你啊

哦

Why not trying to insult us in Chinese?

返祖國做護旗手嘛

咁距老豆同譚詠麟應該唔係收左錢 係真on9

唔洗理個傻仔

同個老豆一樣咁樣衰 咁憎美國就唔好留係美國

如果你做中國人？你死咗喇

有個咁嘅老豆我都想死Q咗佢

係中國人又唔打中文，真係on9 as Fuck

homeland security

係屌就用中文屌啦 自己係外國UNUN腳就屌鳩香港人? 有冇道理

現今世界營養好，通常下一代會高過上一代，除非：

中國人唔等於中共管治下嘅大陸人囉！

乜撚野
我地幾時想叫自己做中國人
平行時空

返去做秋名山車神啦仆街仔

岩呀! 無左香港保衛戰入面為香港作戰及陣亡既士兵, 我地真係精蟲都唔係, 但係人地威就威在唔使你自稱乜野國人, 但係又捨身守住香港喎

有冇佢個Facebook， Twitter？

外國勢力喎

鼓吹港獨

果然有外國勢力支持港獨，佢就係大台

咁愛大灣區仲羊唔移民返去住

龍珠係日本仔野 算唔算已經出賣左維尼

唔怪得佢老豆話年青人9唔搭8
原來自己個仔係咁就以為個個都係咁

遲d你會步你老豆後麈破產架喇弱智仔

離地撚真係好黑人憎

收皮啦 戇尻仔 塞番入你老母個豬西到

錯唔晒, 我哋係唔應該叫做中國人

係啊香港保衛戰英聯邦死了很多士兵保衛香港

同日軍打仗係英軍為我哋死㗎喎

洗唔洗send比美國移民局?
趕隻支那間諜返大灣區啦

港毒

算啦，冇人識佢呀

Who

what 7 he said

呢d on9 真係無撚得救

除番悟空件衫落黎，唔撚好影衰曬

香港咁好你個弱智老豆唔駛送你件垃圾走喇，你宜家既生活都係靠你老豆努力賣港賺番黎既人血饅頭，屌你老母，fuck you!

取消美國籍番大陸共享大灣區榮耀啦

Your mum is a slut

邊位 冇人識你

咁你又寫英文

大灣區歡迎你呀美國人

你驗咗DNA未？

遺傳

噤唔鍾意咪黎香港從政囉

又有外國勢力在香港動盪時火上加油

快啲死

乜有黑警為我地捨身咩??
我就覺得佢講緊前線同烈士啦
和理非嘅我覺得佢講得好啱...冇左前線嘅大家, 我地乜都唔係
香港人亦都唔係中國人
佢根本勁黃

睇佢個樣多數喺外國俾人欺凌兼種族歧視開
價格觀同人格嚴重扭曲 覺得無地自容既佢唯有幻想中國既強大 幼想自己係強大中國一份子 自我安慰 正宗阿q精神
最後思覺失調將幼想當現實

HK people, you should not be called Chinese.

Yes

為香港捨身係抗日嘅英軍、加拿大軍、香港人、甚至係中華民國軍同印度軍

關你老母撚事咩，返去大灣區住先出聲啦柒頭

光復香港 鐳射革命

who.jpg

條撚屌我最記得2014嗰時係社交平台用英文話自己係中國人好驕傲快撚d剪撚左張綠卡返嚟共享中國人榮耀啦，自己係美國人仲好意思話人唔愛國，有咩資格呀？

咁撚愛國 咁你又去外國
身體永遠都咁誠實

上天已經懲罰咗佢

好撚樣衰

JM9呀傻閪, 冇人be called as Chinese囉, 佢知唔知發生緊咩事呀?
你老豆同你就絕對係 Salty as F, disrespectful as F, racist as F. 仲差撚過大陸城管啊
You should be honoring the millions of hongkongers that contributed for hk 然後俾你老豆cap水, so you can 走撚左外國呀傻閪.
Without them, you'll be dead sperm flushed in a bathroom or wrapped in tissue.

冇任何理據得個鬧字 完全係情緒宣洩
連登啲一毛都高質過佢
生咗件on9弱智真係慘

出租的媽媽？若你老豆當年識連登仔就唔洗出租你呀媽喇，可幫佢搞個眾籌還債唔洗成九日驗DNA喇。仔揾老豆揾極都揾唔到！

About me
Hi, I’m Nic. Nice to meet you. I can bring you to feast upon the finest food. Let’s have fun
Local guide info
Help in choosing a hotel, Interpreter (services), Photo tours, Shopping, Sightseeing tours, Local cuisine tasting, Coordination of outdoor activities, Companion at exhibitions/meetings
Just a few more things about me
Sexual orientation: Heterosexual
I speak: English, Chinese, Japanese
I'm looking for: Friends, Adventure, Soulmate, Job
Smoker: No
Drinking habits: Sometimes
Education: Advanced degree
Income: High income
Height: 170 cm (5' 07") Weight: 82 kg (181 lb) Build: Athletic

HK people, you should not be called Chinese.

肥鳩一隻不足掛齒

成隻人形豬咁

佢個仔係美國讀軍校㗎嗰時蘋果仲話佢老母欠交學費，原來咁細個就入美軍做間諜

係咪講緊英軍保衛香港？

who?

wfc

所謂禍不及妻兒有時都係唔得
啊仔都係要衝出黎俾人屌
陰鳩公囉

嫌個老豆未夠衰想送佢一程?

文宣組要回歸
網上文宣，派傳單，搞放映會

美國人你放棄綠卡囉咁撚巴閉

死咗佢啦不如

唔講唔知佢有個仔 淨係知佢 鐘意中國

屌我以為2個呀叔黎

百萬人大遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

運動一開始已經預左係長期抗爭
正苦點會比你是旦一方做一樣野就應
和理非同前線要周而復始
可能係半年、一年、五年
喺呢一刻我地無權鬆懈

不指責 不割席 不督灰

一人一個 fb / tg / wtsapp message 民陣
比佢知道我地有幾需要佢地再幫手organize一個大型既和平遊行

fb:
tg: @CHRFLegalSupport
whatsapp: 6549 9452

呢條肥仔真係柒as fuck

巴打反彈得好…

第一句好啱

有冇人解釋 我真心唔明
佢係鬧緊咩

屌你老母遣返大灣區

可能佢覺得義士係香港自衛隊士兵呢

以為佢個樣生得似弱智，點知原來係真

佢成個feel都好似賓佬

好撚彩我唔係中國人

屌你老母干預別國內政?

屌，咁撚愛國返大灣區住啦仆街，同班移民外國愛國支那無撚分別
同你老豆一樣咁撚仆街，唔死都無撚用

依d外國大既abc係撚樣
係外國比人歧視
所以好想中國好 話比人知中國幾強大
但其實佢地又唔係想做中國人
只係想拎中國好強大黎自我感覺良心 搵返個歸宿感
但去到中國又會拎我係abc黎威比中國人睇
好撚矛盾

佢親生媽媽唔要佢

話人係中國人真係難聽過F

打英文 好叛國

有其父必有其子
已閱不回

咁愛國仲用英文
擺明就外國勢力分化香港

唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

外國勢力又想干涉香港
應該要送佢老豆中 嚴格審查

佢個仔咁樣衰
佢係中國人就返大陸住 唔係即刻收皮

大陸B叫中的九唔搭八年輕人

成個雞蟲咁嘅樣，幾撚多歲呀，成個4，5十歲嘅叔伯咁樣，仲著龍珠衫，似乜春呀

鍾嘉浚寫道：「HK people, you should not be called Chinese.

屌美國警察喎

報應

唔知想摵甩個chinese幾耐
係就叫你老豆係大陸講兩句呀

其實我真係唔知佢up乜撚

你老豆破產又戴綠帽
基因又唔識攞攞曬你老豆老母嘅殘破dna
Ouch

Son of bitch
企撚開啦人形豬，你老豆柒完冇人理之後又到你呀？

章小蕙同後母都靚, 但d仔女唔算好樣

唔知你咩藉，不過取消晒返黎大灣區共享榮耀先講啦

臭罌出臭草。

HK people, you should not be called Chinese. (應該無人想認自己 Chinese) Salty as F, disrespectful as F, racist as F. (會講 AF 你自己都唔係咩好野啦懵撚) Almost as bad as cops in America. (你唔睇下公安城管?) You should be honoring the millions of soldiers that died for you so you can be here. (你講二戰西方國家既軍隊?) Without them, you'll be dead sperm flushed in a bathroom or wrapped in tissue. (無錯, 所以中國好心就快快放手)

------------------------------------------------------
Chinese should be honoring the millions people from Hong Kong and around the world that supported you, so that you can stay alive in the 60s to 90s. Without us you'll be dead sperm flushed on the soil or wrapped in your dad's hands HAHAHAHAHAHA.

3年零八個月為香港舍生嘅英雄唔係共產黨

共狗死開啲好唔好

有爺生無乸教

Up乜春

我想問佢依家個人係邊?

同埋點解用英文?

其實唔係好明佢個point係乜嘢

Salty as F, disrespectful as F, racist as F. Almost as bad as cops in America.
屌埋美國差佬

有咩咁種族歧視？自卑嘅中國人被害妄想發作

睇完段野
我覺得佢地父子對話 會好似頭D咁

佢已經被外國勢力洗腦和嚴重渗透！

垃圾真係有樣睇，兩父子一鳩踎

go jump

WHO?!

手足齊檢舉！ 唔該🙏🏻
段片影到勇武個樣！

果然係犬父有犬子

On99一問
佢個意思唔係指：
一般懷孕只有一個精蟲受孕
而射精時有成千上萬嘅精蟲
如果唔係其他精蟲的犧牲
邊得嚟我哋今日生存嘅香港人？
即係話我哋呢粒精蟲無受孕的話
就只係被包在紙巾上的精蟲 成為垃圾？

對唔住我英文白痴
亦理解力差 希望無誤解錯
Btw 香港人加油 食屎啦鐘鎮濤父子
枉我當年為你戴綠帽而感到不值

講得好！我係香港人

戇鳩仔

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

Dear celebrities,

I'm sorry to be the one who break this to you, but we do not care what you think, not even a slightest particle of an imaginary thing.

If this surprises you, we can understand. Let's face it, we played an important role of your delusion.

We watch the comedies you directed and produced again and again on TV and we still manage to get a laugh from them. We, together, spent millions of dollars on the tickets of the movies you starred in. Impressively, we managed to remember the lines and plots in your movies faster than scientists would believe.

And after all that fame and the six figure income in your fat bank account, you might come to believe that we would care what you think.

But the fact is, we do not.

Maybe your family do. But we don't, not even a little.

I go to watch a Jackie Chan action movie because no other action actors can do better stunts than him. But watching him virtual signalling on social media and support the HK police? Hardly an event I'd even care to see in my lifetime.

And here's to you, all celebrities who joined the herd of sheeps on the pro-police assembly on 20/7, you all made great contributions to popular culture in the past. But as political philosophers you all leave a lot to be desired. You called the people who joined the anti-extradition bill rally "violent criminals" and you think we all should be "patriotic" like you. Just how long on a private jet must one travel to reach that level of narcissism?

This may rock your glittery world, but we don’t care whether or not you support the police and Carrie Lam. Why would we care who you support?

On the one hand, we should find all of this hilarious; but on the other, it’s actually deeply offensive: It’s offensive that you confuse our consumption of your products for blind faith and we should think like you.

Which is why it’s important that I take this moment to offer each and every one of you egotistic celebs a free ride back down to Planet Earth.

We want to enjoy what you do, singing, dancing, acting and producing movies. Those are wonderful gifts you all have. Those talents should be the things that you take pride in as you enrich our world with your talent.

But when you go on an ignorant, political rant with shallow standpoints without valid evidence to support, call those who don't think like you "rioters" and "criminals" in the media. What the hell, some of those people are your fans!

You cross the line, you lose touch with reality.
You became merely a tool of the CCP regime.
Who wants to a fan of that?!

7豬有樣睇

所以要多謝加拿大&英國士兵

我唔撚係中國人

B哥哥個B係解Bankrupt?

We are not fucking chinese lor

條撚屌唔係話自殺咩?又話生無可戀，重未死?

Said a donkey fat as F

外國勢力

SURE 出自姓鍾? 有冇驗 DNA ?

有其父必有其子

咁樣衰嘅

喂 屌你老母啊 家浚 邊撚到浚啊 睇過

用英文話人唔係中國人，係幾咁諷刺自己，咁撚叻唔返大陸過人世

支那狗

有冇巴打幫手舉報俾美國知有疑似間諜？
條友咁愛國，我好支持佢返中國去苦寒地區當兵報效國家

佢老豆以前啲電影成日笑鳩啲大陸佬
唔知佢又點睇呢

中國咁好點解去美國呀

住外國、拎外國護照、講英文，有咩資格叫人地愛中國？？？

佢講過啱，我地係 Ethnic chinese，同住係中國嗰啲Chinese 係唔同嘅。

阿木 不如你唔好叫阿木 索性叫條廢柴啦你

咁冇家教嘅，果然臭罌出臭草

呢啲人當奴侵最憎，好想踢佢哋走

收皮啦 人形豬

爸爸我要買GTR

Million of soldiers?Where?How?

廢J一碌
靠老豆二世祖牙撚刷刷

拎住外國護照屌人唔認中國人？

好樣衰
做精蟲算啦唔好出世

嘩個樣好撚豬

29歲肥撚到300磅，個撚様似60歲。吸少D毒啦！

9,10,11/8機場和你飛

唔容許外人說三道四⋯⋯

on9仔 妳咩國籍呀

香港內政關你隻美國豬咩事？
外國勢力？

死肥鳩食屎啦

你上GTR 你死左啦

好恐怖

咁愛國又要住係外國打英文

點解條線好似曲曲地

前世做乜野先會生件咁既肥毒撚。。。

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

咁愛國你叫佢自己用簡體字翻譯翻自己講過咩啊嘛
中國人唔識中文？

屌你老母咁愛國用乜撚英文

香港人想做中國人架？？？

被迫架!!!

真士兵為香港打仗 我會尊重
但香港差犬唔撚係士兵喎
邊個國家既兵會打市民？

有晒老豆遺傳。在下深表遺憾

極度懷疑佢係共碟

外國勢力干預
可能係中共間諜

有人ＶＰＮ舉報佢拎５０萬未？

不如大家幫佢返中國！

條死肥豬閪咁撚柒，就咪鳩衝出嚟廢up

佢真係好撚樣衰，香港啲野關佢撚事

一句都收佢皮啦
你老母係__

佢有冇興趣參軍? 佢咁撚愛美國幫佢報US ARMY啦

You should not be called Chinese?

That’s why we call ourselves, we consider ourselves and we should treat ourselves as Hong Kongers

鍾嘉浚返黎香港一齊抗爭啦
意義重大 你會覺得香港人好似好武力咁
實際我地連藤條木棍都唔夠打
只係用人多傷亡黎對抗武力
有時敵人太過份我地都會有報復性行動
目的就係為左人權 自由 理想
愈打壓愈要撐住

正常既 而家d 返左黎 又接受唔返香港果d 窮西扮上等果d 垃圾 一樣唔想諗

幾時有叫過自己 Chinese，on99

佢個仔未返過工架
所以出親啲post都好厭世
連第一隻撈都要賣
應該老豆停左科水比佢
讀唔成書去左讀軍校都搞到咁既身形

佢老豆破產果陣佢幾大呀, 係咪唔夠食發育不良變左智障

講英文，怪唔之得佢做唔到中國人

星二代黎講都算醜

踢條毒蟲返大陸

臭坑出臭草

邊撚個黎架，咁樣衰就自殺啦屌

佢喺度噏乜撚嘢

乜線？

我都係只明白大概, 好傳神咁樣翻譯根本翻譯唔到